我想覺失戀真係唔可以聽"慣"

D歌詞夭心夭肺...........

我認我還未很慣

唉 一聽就收皮

半夜裡無力支撐

我睇左做半夜里無力屌西。。

打少d j

好撚sad都比你搞到笑

聽到有啲sad

呢首歌呢排真係不斷loop

一睇返d相 諗返起以前d畫面 真係鐵人都會流眼淚